早到既早D到！早到既早D到！早到既早D到！早到既早D到！

聽日港共一定用盡所有方法封路封站停車查車
如果冇咩野做又早到起身既就早D入定港島

㩒錯，幫你推翻

早D集合

出發